[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

*政府製圖會人員協會* 經今天緊急執委會會議，現一致通過：支持8月5日全港性罷工，呼籲各會員 *集體請假*，並在坐位上顯示支持罷工告示。
(明天本會會正式出通告，告示圖樣會隨電郵附上)

香港人，為香港企出來！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

支持85全港大罷工

等正式公告出黎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push

推

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

Pish

其實假都唔請最好

一步步黎

政府工會都正式出聲啦
希望其他人/工會會跟

Push

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

光復香港
時代革命

8月5號齊罷工✨✨✨

Wish

有工會響應喇！
仲要係公務員工會啊！

光復香港！！！
時代革命！！！

雖然請假唔算罷工
但勇氣可嘉

pish

天文台又係嘅，勾結外國勢力，帶頭呼籲罷工！

起碼叫做表咗態先

光復香港 時代革命

全港八五大罷工

多謝支持

fact checked???

講番先
呢個係呼籲
唔係正式工業行動
工業行動手續上未做得切
所以佢呼籲大家拎假

罷工

支持

有人唔做去做狗

天水圍警員9203 高文迪日日屌鳩示威者 懵撚市民:好禮貌好靚仔

今朝聽收音機，有工會要開會員大會先可以正式罷工，如果冇都係要請假

呢樣又估唔到佢地咁有吉士

快啲攞定假啦！！

支持！！！

8月5號 全城罷工

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

即日病假
做乜晒自己啲vl?

罷罷罷!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Pish!

向家暴說不，8.5我會罷工

利申：房署職員、未聽過相關消息。

雖然話好多政府工會都偏藍
但會員都可以迫佢地表態嫁

------------------
82遮打集會
85全民罷工

8號波，工會幹事都要收工嫁，聽日應該出lotus note 嫁喇

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

守護香港

8月2號 愛香港，愛和平 遮打集會
8月5號 全港休息一天

社會太亂，大家要停一停

聽日等lotus note喇

會夾硬扣你

想知工業行動手續係點

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

有冇可能做到唔止罷一日
公務員帶頭做起 政府一日唔回應民情 公務員就繼續帶頭癱瘓政府工作
一日半日政府根本無恥到唔會想理
以你班公務員嘅薪酬 罷番工一個星期都唔會餓得死你全家掛？

85大罷工

強心針黎啦
分享出FB，公海
俾信心俾香港人既公務員

#我係香港人
#我會參與八月五號三罷
#罷工罷市罷課

好多人未過bar都唔敢亂黎

學陶傑咁
由每個月一次，增加到一個月兩次
慢慢將罷工嘅概念宣揚

現時要將佢瘋狂fwd出去，
等更多心思思既人參與

爆

呢

幫朋友放 佢有個藍屍上司

屌你老母藍屍幾時死 咁撚愛同我死撚返大陸

個

Post

國

PUSH

我無嘢講

巴打，保重身體！有病就記得要sl

1969 年，正值美國反越戰運動高峰期，活躍社運的反戰僱主 Jerome Grossman 提出，要發動全國大罷市反對越戰，策略是每個月罷市一日，若然政府一個月內未有讓步，下個月則罷市兩日，如此類推，罷市日數不斷遞增。

罷工都要逐步升級

八月罷工一日
九月罷工兩日
十月罷工三日
十一月罷工四日
十二月罷工五日

光復香港

我是員工

當罷工，扣錢啦

感動

預告病假

罷工呀

一步一步嚟
依家都要說服到大家8月5日肯罷先

終於有工會出來啦

一齊擺

加油
讓更多人站出來

光復香港！
支持！

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

有人肯為你衝，你哋肯唔肯為佢哋罷工？
光復香港 時代革命！

今次問題核心係政府，一定要由核心解決
支持公務員癱瘓政府

啱啱細佬同我講話星期一會罷工原來就係因為咁

佢個死人樣仲好囂張咁話佢哋工會飲到頭啖湯

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

罷工前一晚夢遊的話，叔叔會準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

罷罷罷

..

有吉士

多謝你地

【遍地開花】醫療專職界別集會詳情

其他工會出聲未呀。等緊呀

有時候要俾下壓力
所以我會費逐年俾，迫下佢地做野

我會罷工

Push 其他工會，等緊你哋啊

希望唔止5號而係繼續

航空界支持 8.5 罷工

出黎明確表達

85罷工
Hit and run

4A會之首

如果 8.5 每區都有人塗黑紅綠燈、車牌
咁咪全世界都返唔到工，塞死曬

[遊擊戰術分享] 紅綠燈先係致命傷

光復香港 時代革命！

pudh

邊個再講9203係好警察我立即

已請al支持 和理非係時候都要出分力啦

可以討論
但個人認為「香港獨立」都未係最終方案
即使全民皆兵都係死，都係會受到解放軍烕脅
唯有結束一黨專政，建設民主中國先得
要點做，唔知，但係成個格局唸嘢會唔同
合作既伙伴會唔同

港獨唔會有外國政府支持
但係推翻極權政府，係為咗全球福祉，會得到全世界支持
雖然呢個係支聯會提出的老調
但係佢地方法錯咗，唔代表目標都錯
係咪都可以考慮下呢?

Push其他工會快表態！

推！

倒不如…

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

8月5 全港大罷工

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

罷工要加不合作運動

快d煲大佢，今日差D買左

支持罷工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

可唔可以一齊推

光復香港！！
時代革命！！

待證實
跪求大家罷工
唔想再有手足出事

727手足疑似俾狗打到腦出血

香港需要你地每一位！
8月5日參與罷工同集會！

你班仆街咪撚再玩狗鐵門啊

[和理非3.0] 終局之戰,可以做咩?

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

5號請左VL

開新post
有証據post証據

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！
時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

香港人好善忙,要列出6月至今事項

推😭😭

多謝你

推爆佢

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

明哂，多謝解答！

8.5我會罷工
光復香港 時代革命